少咗人airdrop文宣！

點解無人drop比我
我drop比人都好多人收
大家快做文宣啊

每日返放工都有drop

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我日日返工放工都做

推

Drop個時會唔會望下周圍啲人有無收

我成功率好低，唔知有無20%

起碼有更多人收到新文宣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我每日一出街都有drop